[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2786）

阿狗4-3plz

Slow

一入13.5b就有角

利記入波味

23:00 77 卡迪夫城 0-1 利物浦
144444444444444444444
23:00 78 阿仙奴 2-3 水晶宮
100000000000000000

利14c

聖伊天

紫貝3串1 cashed

23:00 80 阿仙奴 2-3 水晶宮
仆街
阿仙奴快D比兩角我啦屌你老母

PSV 3:1!!!!!!!!!

猁狗廢撚到
場場靠一粒贏

CASHED你老母
阿狗差個角球NBA

算佢哋啦

雷加呢場贏波抽1派100

支持

好撚牛

屌你老母 阿記 猁

4-3未？妓

入多球好嘛燕豪芬

me

睇錯 Sor

留

巴打準備派幾多？

卡迪夫城絕殺未?

哇屌呢兩日啲心靈水中晒 想賭返

明明今日角大係咁贏 係都要拗頸買細 抵輸

lm

阿狗想贏就刷角啦

燕豪芬個種勁

Lm

星期三50k 推到而家差唔多2m

今晚幾場執左1m

Lm派多5個10k 上個post留左名既撚樣留tg

我了

利快手啦

LM

23:00 80 阿仙奴 2-3 水晶宮
10000000000000000000

希望cf唔好贏
本身心水黎
忍唔住買左里爾蘭斯針哂冇錢買

我

3.5/4 1.55 半格 唔係錢牙

12碼利

求入

猁狗2：0
12m

入多粒燕豪芬

雷加入

你買慣深盤上盤？

屌屌屌
1.唔記得🖕🏻
2唔記得
3.利15.5b
4阿11.5s

2:0.........

心靈cf冇錢買應該gel硬

垃圾

狗會個app好慢

睇黎死係阿狗到

利ng

屌你老母哈化雷加識入未

阿狗43未

利撚頂實

再唔中我都去填form算

猁狗 －1
快撚d 啊死猁狗

有既
唔好灰住

勇者

米拿2-0

插

利狗好波

利狗串撚左蘭斯

無啦

一齊

仆街喇燕豪芬

3串4阿猁聖衣

再小注買

聖伊天 比多球啦

Auba 入3球救世ok?

蘭斯唔係一般既廢

死返去中場開波啦柒頭

同路我都針哂

阿狗角呢 唔刷角點追和

留tg先得架點撚樣派呀

三比三先啦

屌你老母叫全場得半格

11c未

我愛猁狗

阿狗刷多3c

燕豪芬我屌你

阿猁全格鐵桶插屎眼

哈化

維拉炸?

我猁

阿仙奴求求你做下好心

唔信阿仙奴會輸
應該三比三

炸左好耐

收得番少少都好好啦

阿妓贏盤 直播連樣打飛機

廢事屌慳返啖氣

猁狗卡迪事撚旦比多粒啦

利頂住2:0就可

唔想睇

唔信阿仙奴會輸 應該 4-3

阿記刷多2角得唔得

阿狗波都攞唔到

蘭斯有冇返奇蹟追和

利狗真心2:0就夠 唔貪
守住

咁高要求

牙狗走盤都派了..

似水晶宮入多粒其實

卡迪夫城追翻球啦dllm

阿狗輸半得唔得

驚都未驚過

8分鐘3c ok?

23:00 85 阿仙奴 2-3 水晶宮
100000000000000000

蘭斯求走盤

Gchi

邊隊先係阿仙奴

水晶包入多粒啦

卡迪絕佢老母！！！！！！

聖e天已經諗緊買咩慶祝

2-3角

點走

蘭斯100％假希望 補時聖衣入多粒

阿5分鐘cup ok?

有冇手足知點解炸 頭先維拉

阿利入多球

炸

利比多1c

哈化 你老母刷角喇

走半當贏

利狗比翻一球對面啦屌你

阿俾多1c

睇緊英超無睇

炸撚埋

Gel定先

輸半

係 買蘭斯個d傻閪真係抵撚柒死

阿狗入一粒再搏個12m

明亮9.5b咗

阿記12c啦求你

仆街又炸
里爾炸完仲唔夠屌你老母法甲

場波起碼補6

呢句真
是撚旦比多球啦賤種猁

X2222222222222222

11c

我愛利

又救角

阿 利2選1 allin 選左阿 頭先仲要買西維針左

阿記俾多1c我

阿-3goal
猁-1 goal

黑撚到仆街

利俾多角

比卡城入啦dllmch

阿仙奴場波個球證幫水晶宮幫到

利愛我

係 傻9黎

點解唔信下水晶宮

死臭鳩猁！！！！！

23:00 87 阿仙奴 2-3 水晶宮
111111111111111111111

原來牙狗-1/-1.5 以為只係讓一

11c 阿

蘭斯全隊死全家啦

阿狗11c goallllllll！

係 手球唔畀12m

阿記求你1c 我願意捐錢去無國界

豬蛇差一角 同我比埋佢

6713 21-04-2019
22:58 過關
3X1
角球大細
角球大細
讓球
星期日 28 卡迪夫城 (主) 對 利物浦 (客)
大 [13.5 個] @ 4.50
星期日 29 阿仙奴 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [11.5 個] @ 2.33
星期日 30 蘭斯 (主) 對 聖伊天 (客)
客 [0] @ 1.94 $500

$500.00

GEL定先
慶祝定

隊波廢就廢啦

唔係睇小佢出贊師傅俾沙夏撚會咁?

炸親都係買左果隊
二世炸12m
里爾蘭斯又炸

仆街死啦

咪gel...

我啲心靈水中晒

派?

阿10.5

求派

利物求1c

事前轉運大法

GEL爆佢老母

捐比我

妓比多2c

利物浦 快啲屌多粒

阿11.5全力支持

thx 我明3x3全中

阿ng派20k一個

聖衣ng啦 蘭斯撚入到 炸完對家入

比人入就差唔多

23:00 89 阿仙奴 2-3 水晶宮
11111111111111111111111

阿記2c

維拉利爾 11C

原來你11.5黎，我以為你10.5

2c

負緊幾多k我明

iwobi 傳比個龍做咩

阿-2ccccccc

又中，勁到

屌你2禾比

阿記43 ok??

你睇路 卡1c

比多一c求下你啦

屌你死猁狗妹撚夠未啊

阿

角

貼得飛就唔怕你

雷加比人屌打到傻

聖衰頂實

傻9蘭斯

又唔比12M

咁就gel斷咗

阿-1c

02唔妹

聖伊天
試下再炸 屌你老母

而家1:2有撚用
肯定1:2完

又炸定點

比主隊入翻球ok?

希望補時前搞掂

阿狗dllm

真係又炸

Boom

跟我明

妓比2c

真炸

攻呀攻，水晶宮！
射呀射，射妓吧！

扭得好，屌死妓啦…
兵工敵，扯晒蝦！

又炸

禁區推人又唔比

爛屎又炸

ON9炸兩次
聖伊天

痴撚線主場炸自己兩球on99

阿+5

角球直入啦屌
刷刷刷

話左黑到仆街 炸2球好撚野

5分鍾

Cls波

走盤變輸盤

阿狗想爭4再激烈d

利物比多一c

利15

有冇哈化同路

爛屎

屌你100蚊NG 都可以炸2次

哈化5555

針撚硬 我買左

利15c

原來法甲未完
收返先

快撚啲比多一c 大家開心

16 ok?

冇錢買
cf1000%

推

比多2c

阿角呀

上呀

15c完場 一撚定 ！

維拉

我愛利物浦！

利2-1

垃圾阿

阿2cccccc plz

gun得我明買，都知會中

維拉ng買左未?

屌
賤種猁死全家啦
抵你成世冇冠

快啦屌

阿記比多角得唔得

阿狗贏到我水晶包塞屎眼

開波買撚咗角細
10.5 屌佢一開波畀人入先搞到阿係咁刷

哈化666

2:0啦

仲想點

2和b廢撚到

？？？？？

哈化準備00 11完

咪係

聖伊天
屌你老母 針

入多粒呀 利物浦

精官訓到了，玩撚完

維拉極限禁屌

幫幫手叫阿1~2角啦

垃圾球證

都贏錢啦

1角夠晒快啦

哈馬比 3-0 艾斯基斯杜拿

屌你老母利狗 係要入多粒

今晚已經冇乜波好賭了

收錢了

利雲特禁屌

比多角啦屌

阿比多角啦

哈馬比勁到

哈馬比又係比狗屌 買親都輸 唔買就贏

維拉上力 靠你追番阿狗輸左果到

買左咩

唔撚玩了

阿狗輸多粒未

比多2角啦屌！

輸哂訓教
呢兩個月針左20k

11.5

臭閪猁2x1又斷呢隊垃圾

撐你bb

呢場真 你睇下條barcode控球率

利記 蘭斯快手 2-1

你老母卡迪入一球好難？

唉屌 利物浦 先得兩粒

完左啦CHING

利0-2 15c ft

gel 到冇12角咁撚好笑

我都係 差一角

垃圾細爆

3串1單球 豬利狗 祝你無冠輸鏝一分

自己真飛都gel唉

我明個心情

On99

Cf 聖保羅gel硬 想買但冇錢買:o

旨意隊垃圾入就蚊訓喇
個孫出世都未拎到冠軍

你估佢想架

好 支持

笑撚死自己gel到無12角

利物浦中埋2-0波膽 200k

Lm派30k

仆街完未

愛隊豬了
但我收精工了

比多2角

( Show Blocked User - 鹹濕可以醫風濕 )

$500 3X1 gel?

完啦

望就望四強比疤狗大炒埋啦
呢隊世紀賤種

紫蛇條3×1

死都無角

有冇阿美

屌你阿狗又爆我一角就完

Gel到斷

11c ft
笑撚死

屌

死垃圾阿狗

人地5舊水小小錢有咩所謂 真係貼飛就影響球賽咩

Jel得爽唔爽?

11。5s練撚到pk

開波前貼佐啦屌你ON99

成日都爆一角點玩

3 x 1 巴有冇補飛？

垃圾狗會app執柒佢啦

墨城，西維爾，垃圾獌，阿狗
4場輸我2萬 屌你地全家

阿狗主場唔係好勁架咩 屌佢老母

馬會初頭冇開巴黎讓球，而家開個球半/2球1 足水比你地執

屌你老母阿狗又輸中位

真。。

玩咁大

事後貼就話人事後
事前貼又話人燈

GEL???

阿狗咁都和唔到

蘭斯聖伊天兩隊老母比狗屌 炸兩次 柒頭

你應該有補11.5s 同 12.5s 足水

去填表有咩要注意

no

真係未見過阿仙奴主場會輸比高倍
作客就成日見

甩頭髮

岩岩開
好少咁喎

精工禁區推人無12M

Auba輸波仲笑曬口
買左好多撚對家wor

我都買左墨城 西維 阿狗 已經避撚左獌

thx我明 3x3 全中

場場唔係爆一角就差一角

心雄 一追即死

發現左樣野 德甲隊96 開親即場就角大
冇即場就細硬角

個球證好撚黑

我都斷1

我屌你老母俄假捱咗45分鐘補時先嚟同我入波

西甲11.5s?

作客贏咗兩場喇
唔做作客蟲了

利記贏波都爆角 阿狗輸全場都冇角 絕望

屌你老母哈化下半場立即入波

thx 12.5s

哈化 維拉

入多五萬all in 一場都返黎啦

聖e天 2.5b 慘死

會唔會又比psg撚

好鬼呀
今晚巴黎有暗湧

進攻犯規阿 On9

瘋狂2x1單跳 心淡

事前貼無問題 問題係佢未完場gel得咁爽 抽下佢水啫

上半場有低d中位數無買到

以後不買阿狗角

輸到仆街 好樂觀

差少少
死垃圾阿狗

好想買巴黎盤

1萬咁都食唔到

真 點貼都死 派錢另計

好似和都拎冠 如果佢想等埋屁馬先拎 今場應該會輸埋
Btw奇妙電視今晚播唔播psg
播既話多數閪

係 入緊10.5岩岩有角 賭氣入左11.5

奶過野 試過一晚斷8條 2x1
發咗誓唔再玩過關

屌 真係水晶宮

輸贏都冠軍好似係

大炒型一型

仆街死啦利狗贏波都刷角

推拿卡果下係進攻犯規？

想要托盧卡

笑死

維拉護級惡過狗

馬會app壞咗？？好慢

水晶宮真係神經刀黎
鏝阿 主場都死係佢手

嬲嬲地推曬落托柒卡算

Ja ga -.-

個球證cls

我口up 中左。但無入錢

我單頭大注輸
過關小注贏

呢個月真係黑到仆街 之前穩定地cash out

屌你老母$200 3串4收返$137 點起機

成也貪心...
敗也貪心
阿美利加會

已經拎左
里爾和左得返5場輸緊16分

最後一注 華西 上盤

次次都係架啦
但今次衰格到避埋中場中位都要輸
賭角=賭大細賭運

唉 有無大注水 想4

一齊填表啦ching

過左兩關唔補角細？ 補2k 角細都唔洗輸

玩過關真氣要小注

入唔到等下好d，最多唔買
明神10.5s，啱啱好11c

cashed out 算啦
d波閪到

唉屌差一角 想4

cf

快

係

托盧卡有無同路

有冇即場角水 回下血都好

最後手持莫斯科-1串哈化盤 應該又斷一 feel到哈化

Cf客主/客和得唔得

同求

垃圾細梅

psg半大1.8 , 開撚硬咁

推拿卡果下點解唔比？ 果下係進攻犯規？

有冇明神tg

托盧卡[0]

等緊哈化1.5足水

你買埋我果份

買唔切cf

維拉12.5大

開左波貼黎做咩 中左當你事後

同路 利申今日輸緊6k

華西咁抵買會唔會伏

奇妙電視有播就老閪都咪買 10場閪9場

已經200一注 盤真係
單頭算

屌 on9 以爲你講最尾段

同路今次

維拉都爆角痴撚線

我明啱啱祝褔左

明神心水 跟

對唔住敏敏 我雷鳩你

冇得跟啦 爆左角

唔洗再扮野啦
卡蘇拿入波啦

All in左輸到分析唔到
老子什麼都不怕

吓 洗唔洗又迫我連針....

求tg造福世人

依2日低過2倍無場開到

德甲2.5s頂唔頂得住

比場心水我

唔識買日日負數

貼啦

華西角大

阿美

華西個場2.5b有冇機

中咗派你

阿美又輸 好訓覺

托拉卡半大奶冇

托盧卡

好似有手足岩岩話100%阿美

托盧卡1-0

唔好

維拉入未 炸完唔入

即場買左哈化，但臨完半場刷左3隻
頭先德乙無跟

仆街阿美利加

唔建議你咁快gel 3分鐘

我份人好大量 唔笑你

哈哈哈 其實我買唔切 黑撚到 祝羊

哈馬比10分鐘內輸盤頭5抽1派100

維拉落西乙啦屌，廢撚到

無 8.5入？

咩角位入？

半7全8得唔得...

下

Cf想點

維拉半主驗腦

哎 又同你同路諗法 2.5b 100%

我買唔切都中 講真 加油

屌
明亮尾能到

艾斯基斯杜拿整多粒比我 買波衫

比條心水大家
哈化1.5串維拉1.5

無mon實

Cf

想問下巴黎場波其實係咪必勝？

穩如哈馬比 放心 我都有買
唔怕！今日買15針4！

cf班垃圾

半主穩

托柒卡goal！

Cf上呀

8.5 未足水買唔到，得9.5 10.5

唔通雷加利斯真係派錢 上場和左皇緊又受半一

墨假大波玩撚完 秒goal

9.5 10.5 only

我寧願輸都唔買cf對家

你怕笑完 完場俾人bin啫

哈化你唔好以為人少少冇人屌你
我而家一定屌你老母 屌到佢7孔出哂水

頭先跟左2串1角大

得$137點賭

cf
心靈投注都秒針cls

收到通知既時候即場已經變左13.5

禁出黎食餐勁

我都係

買場角 跟住贏左咪買返盤

場波踢10分鐘

我明去到3 萬幾又頂唔住了

漢諾威ng

想訓 小注飛過

唉 成日都受到明亮角細祝福

不了，德甲買左2.5s

維拉個黑鬼推前多步先射啦

哎呀 卡迪夫城個盤
好彩係心靈

都早左半個鐘貼，不過好似無人睇

真

星期六日都輸到仆街 唉

猁狗去左邊
妹走個大波

PSG.....-2變-1

話說有冇明亮grp link 之前quit左
決定跟死對家贏錢

下盤贏撚硬咁濟

維拉我屌你老母下半場輸撚埋佢

原來有人睇
仲有條德乙4x5，不過斷波琴1c，多能謝晒

唔好傻啦 你黑起黎 買佢對家都輸 博唔過

屌屌屌 玩撚完

哈化77777

Cf禁屌快入 平衡下心情先

漢69 fg

落後0-1咪當讓一球盤囉

呢兩日死跟對家已經輸錢

禁屌只會繼續輸

psg 初盤-1 , 依家-1.5/2仲要落緊飛
唔識買

星星

你燈力強啲 個人認為

等陣足水有9.5 10.5再入

其他心水
第一隊入球：CF阿美利加

今季14輪聯賽中，阿美利加在其中9仗先開紀錄，托盧卡則有8仗先失守，第一隊入球必捧阿美利加。

馬會

維拉禁屌唔入

又係你

買利狗同鏝大波中左幾次伏
頭先英超3串1大波差利狗

一上水就俾人狙擊

哈化針得啦

有睇

有無水

漢諾威 雷加利斯 fg

挽留

等緊星星帶領

德甲2.5s頂住

哈化10.5b?

洗撚頂
仲妹過猁狗

Gel

秒goal應該無半大

其實我一直屌緊...

屌我睇錯 但佢係咁回

屌你老母哈化識入未

卡勞廢到

不了，2.5s想cash

德甲明亮9。5b？

9c ft

屌哈化似0-0完

準到

2。5s都唔比人入粒

維拉下半場入番2球先啦

德甲兩隊都好廢

法甲都係假到仆街

仲要食角

之前拜仁開波比人秒goal完 直播慶祝緊 馬會仲比你買到-2上盤

最後果分鐘入就ok

慳番d又

哈化00 11完啦 我買左

明神哈化9.5b 唔敢入b

0-1 殺晒

Same

明亮最新消息9.5b 10.5s

佢又買左10.5S....

明亮來了。。

都冇所謂啦

佢玩夾角

哈化 維拉 快入

希望維拉冰到....

10c 先不敗
媽啊

好難捉摸點搞

夾角

哈化唔識攻

So 散戶點買

2.08 2水 佢冇輸

德甲快手完場啦
2.5s㩒緊平安鐘

腰斬？？？

psg半大?

.....

雷加利斯盤派錢麼

魔落哥好廢 半大對面無入球能力好難搞

哈化8888
買唔到8.5

明亮跟了
即時8c

西甲半8全9 我直播屌50路老雞

今日已經中左好多場伏

唔識玩 skip

其實明亮時中時唔中 根本連做燈既基本條件都冇

psg 3/3.5s又好似針緊

今曰12打後佢燈晒

-3 哈化 快

隊隊都撚狗 下半先nba

下半場哈化個勢都冇埋

平注跟對家一定正數

哈化12c完

屌你老母哈化

垃圾德甲得咁少角唔好踢啦

雷加利斯

今曰多仔都係8c

阿美入未

哈化讓一球？？？？

不要說了

似漢諾威fg

00各拎1分？？

今日少半一盤 好少唸詩比大家聽
半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

西甲都爆角 要b定s

似漢諾威...

哈化刷埋3 屍未

德甲2.5s gel得未

兩隊風流波輸贏都唔影響所以呢場避

阿美反cup

你咁講 買0.5/1b 咪收硬錢 all in 先

勁撚燈買佢對家上樓

9

哈化10.5s

哈化9999

明亮9

刷埋佢2隻

西甲角大 輸埋瞓

點解佢輸極都有錢

屌你咩

入波啊

尊重啦

維拉肯入未

明亮9.5 10.5s = 11c ft

咁搏

哈d防守幾好

人地7千follow

但讓人半一

60分鐘維拉將會入波

明亮10

阿美半場追和先

阿美1-1

10

巴黎會唔會等埋尼馬

和了..

墨西哥 半大

跟住反cup

以後唔反明亮...

阿美半大gel

唉唔叫啦 爆埋佢啦 x10

不嬲無反

正宗輸打贏要

一對家明神就中

哈化唔識入波？

Feel到漢諾威就入

阿美後入式禁屌追和

狗會又贏

西甲睇個樣都半8全10個隻

All in 11.5算 唔撚理

刷多隻 哈化

冷靜

有無link 想跟對家

細定大 跟

I know that feel bro

2場半一盤?

Allin咗好多場

德假冰角啦
輸到on9

德甲2.5s gel

哈化快

好惡賭今日

-2c

其實 踢90分鐘0:0
除左假波我諗唔倒有咩理由

西甲撳屌00 想點

有邊日易賭

賤到仆街

哈化無入球gel duck

琴日

馬會精選賽事
2場即場0-0

慘

維拉入未？想降級？

維拉入未

哈化莫斯科all jumped 輸到冇錢再輸 好波

賭馬算啦
英超輸死人

維拉刷佢老母

我做完職乞就無贏過

維拉刷角

半8全8？

維拉降班啦 廢撚到

我都冇

狗會app真係閪到癲 你唔買緊嗰吓都唔轉賠率

係波台未拎過錢

Cf cup佢

10分鐘雪1c應該唔過份呀

好撚邪連正數幾日 一乞完就連輸56日

維拉入未呀

黃潛半八全九thx

哈化扭過個龍都係唔射

點讓半一

好人好姐贏錢總同d輸爭飯食

哈化角啊 求你

唔比

要咗b

客隊入佢打沉佢呢隊垃圾啦

封左

莫斯科入了 咁2串1 100％針哈化

維拉落西乙啦屌你老母

明神會唔會夾角成功

維拉入1球比我執屍啦

維拉刷角啊屌你

哈化 96求你兩邊

哈佬又係blacklist 隊

冰多10分鐘

漢諾威真係入唔到一球？

11.5 s gel

唔識入波

德甲2.5s太輕鬆

封咩 有冇人有睇

踢防反

傷左

哈化你夠膽就比球我啦 屌你老母

Cls 西甲半8全8

立即9c

對唔識攻既廢隊踢防反 反而贏唔倒

入佢波啦雷根

西甲俾多4角

明亮11c casheddd

96 10.5 a gel

11

哈化9.5 10.5

哈化 96 求你地 我願意食屎

客隊入未

德甲快手入球啦屌，比手足贏下錢

手持2.5s

哈化快入啦

明神今次玩夾角

明亮12

頂多5分鐘 守撚住個角球其

睇bet365個賠，似無入球啦

維拉 0.5/1 b?

12c

你最多話佢失敗

11.5 cashed

維拉fuck you
快啲入一粒 買左ng

想睇

哈化求下你啦 成晚2x1次次斷一呀屌你老母

屌馬會買左德甲1.5細 再入番先見到又話郁左水位買唔柒到 屌你老母2019年即場都仲要等成10秒先落到飛

差no GOAL

屌佢老味要玩埋屎先比我中

88

2c plz

頂 算撚數 雷加利斯頂撚住個盤

多謝大佬

自己夾死自己

我買2.5s果時批得好快

Sad

...

維拉goal

13c

維拉整多球

明亮13

1-0

維拉Goalllllll

呀！！！！！！！！！

96 刷角隊

出少句聲 冷靜D

心 很 累

維拉整多粒

屌你唔好出聲啦好地地

維拉比多球

屌你哈化食屎！！！

維拉
膠膠膠

想叫波姐頂

雷加頂到咁耐其實好勁 全場比人屌到傻

德甲2.5s cash

輸撚晒了

96 d進攻仲似樣

維拉角啊

雷加追和和

大家咁話

哈化GOAL.......

?

？

賭撚哂d錢 成晚2x1玩死自己 哈化你班仆街

block 左佢la

1.唔記得🖕🏻
2.唔記得
3.阿狗
4利記🖕🏻
5.哈化11.5s🖕🏻

差撚到

歷史重演？

一齊填表

多仔 3.5s 9.5s

串左邊兩場

漢諾威入未

我話哈化GOAL未

GEL大力D

Goal你老母

維拉睇下重有冇 禁屌全場

唔該 豬蛇 幾驚你買大

維拉有機會一粒完場
有買盤既手足睇直播岩時間就睇路
今日贏左輸左都算收手
Ok?

以為你哈化買大

我都想填..

想派錢都唔得 雷加

最後3分鐘妹埋佢

出西甲未

維拉刷角啊你老母 4隻角啊

唔識？

追和派我

哈化單刀龍都唔中 點入

Byebye 唔賭了 輸清光

有 但我而家好燈

好 一於咁話

劇本 客gel

10c

季後填表揮手區🙋‍♂️

德甲快手入波啦
唔想咁多位手足針

維拉你禁屌還禁屌，比多c 先啦屌你

唔出奇

不嬲撐豬處蛇

最後幾分鐘走黎轉盤都知針撚硬 仆街狗撚到

96 入左了

9up

咁屌到佢追和

點解雷加上場和到皇

啱啱我拎完錢再入番錢落去 即刻中番注

但吹左雞先

維拉又贏

Lm派10k

哈化補幾？

應該係皇廢

完啦屌你
until we score

哈化讓一球

+3 就完啦

皇咪話左剩低啲比賽全部試人試陣
咁岩上場個組合廢 咪得

比多角

0-0 ft

0-0 13c ft

No goal cashed埋
易能賭到

開到下盤我吞哂全波台手足啲精

今日又30

No goallll

哈化食撚屎！！！

咁咪好叻

屌
點解我唔買2.5s果時再補100no goal

有無大注料真心唔想做人

有冇華西手足

維拉刷多3角 快！

好似好著數

30果時你就唔想做人

維拉入多粒

買$10 就中
買多過$10 就針
點算好

最後逃生門，維拉換人就no goal

買20蚊猁狗冠軍

你有冇睇live禁到

雷加射都冇射正過

Keep住買10蚊

咁岩今日個組合掂囉 拖舟話要全部人都上一次陣 依加買皇=賭大細 一係炒人 一係閪

巴黎主其他打到落10.5倍

開唔到 100倍都無用

墨假大波開出未?

賣10蚊料